{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6954492'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-03-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "기름떡볶이 통인시장 기떡 부럽지않은 쫄깃매콤한 맛"
    },
    "text": "油トッポッキ、トンイン市場ギトック 羨ましくないコシのある辛い味\\n\n調理時間は30分以内です。 必要な材料はトッポッキ、コチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖、にんにくのみじん切り、ごま油、食用油、長ネギ、青陽唐辛子です。 用意された材料を使ってレシピを作る準備を始めます。 まず、調味料のコチュジャン大さじ1、唐辛子粉大さじ3、醤油大さじ2、砂糖大さじ3、にんにく大さじ1を用意し、まんべんなく混ぜます。 ペク·ジョンウォン油トッポッキの特徴でもある長ネギをざくざく切ってタレに加えます。 トッポッキ餅は冷水で洗ってすくって準備します。 用意した餅をフライパンに入れ、分量のタレとごま油大さじ3、食用油大さじ4を入れてまんべんなく混ぜます。 そして火をつけ、中火で餅を焼くように炒めます。 薬味を和える際に、あらかじめごま油と食用油を入れているので、別に油を加える必要はありません。 中弱火でじっくり炒めるとタレが焦げないように炒めることができます。 強火で炒めるとタレが先に焦げてしまうことがあるので、少し遅くても中弱火で炒めてください。 餅が柔らかくなると、すべての材料が炒めたものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前は油トッポッキです。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "油トッポッキの特徴は、辛い味とコシのある食感です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "この料理にはトッポッキ、コチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖、にんにくのみじん切り、ごま油、食用油、長ネギ、青陽唐辛子が必要です。"
        },
        {
            "question": "材料の準備を始める前に、どの調味料を混ぜますか？",
            "answer": "材料の準備を始める前に、コチュジャン大さじ1、唐辛子粉大さじ3、醤油大さじ2、砂糖大さじ3、にんにく大さじ1を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "なぜ長ネギをタレに加えるのですか？",
            "answer": "長ネギはペク・ジョンウォン油トッポッキの特徴でもありますので、タレに加えます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ餅の準備方法を教えてください。",
            "answer": "トッポッキ餅は冷水で洗ってすくって準備します。"
        },
        {
            "question": "餅を炒める際に加える油は何ですか？",
            "answer": "餅を炒める際には、ごま油大さじ3と食用油大さじ4を加えます。"
        },
        {
            "question": "火力の調整はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "少し遅くても中弱火で餅を炒めるとタレが焦げずに炒められます。強火だとタレが先に焦げてしまうことがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "餅が柔らかくなったら、どうなりますか？",
            "answer": "餅が柔らかくなったら、すべての材料が炒めたものになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 400
    }
}